[
    {
        "schoolName": "东北大学秦皇岛分校",
        "title": "东北大学秦皇岛分校-北京录取",
        "question": "您好，我是北京考生，选历政生 601分，排10585。报考工商管理类录取的概率有多少。调剂的概率大吗？",
        "answer": "录取希望挺大的"
    },
    {
        "schoolName": "东北大学秦皇岛分校",
        "title": "东北大学秦皇岛分校-报考",
        "question": "我是河南一考生，成绩626理科，报考贵校，有希望吗？可否给一些建议",
        "answer": "有希望，您的分数可以根据自己意愿多选择几个专业，应该会在您报的志愿内录取"
    },
    {
        "schoolName": "东北大学秦皇岛分校",
        "title": "东北大学秦皇岛分校-报考",
        "question": "您好，我是贵州的物化生的考生，总分610分，排名6512，请问报考物联网专业能稳吗？",
        "answer": "有一定风险"
    },
    {
        "schoolName": "东北大学秦皇岛分校",
        "title": "东北大学秦皇岛分校-老师好，麻烦能不能简单说一下本科生宿舍怎么分配",
        "question": "老师好，麻烦能不能简单说一下本科生宿舍怎么分配",
        "answer": "以学院、专业统一住宿的原则，由学院统一分配，不可自行选择。"
    },
    {
        "schoolName": "东北大学秦皇岛分校",
        "title": "东北大学秦皇岛分校-咨询",
        "question": "您好，请问物化生江苏考生考了113932名，占比前60.62%，有机会被贵校录取吗？如果有机会可以报哪些专业组呢？",
        "answer": "您的位次无法录取到我校"
    },
    {
        "schoolName": "东北大学秦皇岛分校",
        "title": "东北大学秦皇岛分校-老师好，色弱能报材料类（大类）吗",
        "question": "老师好，色弱能报材料类（大类）吗",
        "answer": "我校仅对单色不能识别存在报考限制"
    },
    {
        "schoolName": "东北大学秦皇岛分校",
        "title": "东北大学秦皇岛分校-我是贵州考生",
        "question": "您好，我是贵州的物化生的考生，总分610分，排名6512，请问贵校自动化专业能稳吗？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "东北大学秦皇岛分校",
        "title": "东北大学秦皇岛分校-物化选科，吉林599省排6496报贵校004专业组",
        "question": "计算机、电子信息工程、通信工程等专业有希望录取吗？",
        "answer": "您的分数录取到我校可能性很大，但是这三个专业有一定风险"
    },
    {
        "schoolName": "东北大学秦皇岛分校",
        "title": "东北大学秦皇岛分校-录取",
        "question": "河北594分19278位次, 录取咱们学校的计算机和通信工程中外合作有希望吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "东北大学秦皇岛分校",
        "title": "东北大学秦皇岛分校-学费和培养模式",
        "question": "学校的中外合作办学中的3+2本硕连读模式详细是什么：这种模式是需要出国读研吗？学费怎么收？",
        "answer": "在国内读三年，赴悉尼科技大学读2年。国内学费为5.6万元每年，国外部分学费以现在汇率来看大概25万元每年"
    },
    {
        "schoolName": "东北大学秦皇岛分校",
        "title": "东北大学秦皇岛分校-请问贵校投档比是多少",
        "question": "请问贵校投档比是多少",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "东北大学秦皇岛分校",
        "title": "东北大学秦皇岛分校-报考",
        "question": "河南理科601分22000名报考贵校什么专业比较有机会",
        "answer": "以往年数据参考，您的分数报考我校数学与应用数学（中外）有希望录取，其余专业希望较小"
    },
    {
        "schoolName": "东北大学秦皇岛分校",
        "title": "东北大学秦皇岛分校-报考",
        "question": "浙江考生文科641分。位次17609报贵校的经济学有希望吗？毕业证书跟本部一样吗？保研率有多少？",
        "answer": "有录取希望，我校毕业证书、学位证书与总校一致，没有分校字样，不加盖分校公章。我校保研率平均在10%左右"
    },
    {
        "schoolName": "东北大学秦皇岛分校",
        "title": "东北大学秦皇岛分校-我是贵州考生",
        "question": "您好，我是贵州的物化生的考生，总分610分，排名6512，想报考贵校自动化专业，请问报考概率大不大？",
        "answer": "希望挺大的"
    },
    {
        "schoolName": "东北大学秦皇岛分校",
        "title": "东北大学秦皇岛分校-工商管理类大类招生",
        "question": "工商管理类大类招生，专业怎样分流，自愿还是按成绩",
        "answer": "大一学年结束之后，根据大一学年的绩点成绩，结合学生志愿进行专业分流。"
    },
    {
        "schoolName": "长治职业技术学院",
        "title": "长治职业技术学院-长治职业",
        "question": "老师您好，河南文科297报考贵校录取希望大吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "长治职业技术学院",
        "title": "长治职业技术学院-专业",
        "question": "理科206分能报哪些专业？",
        "answer": "每个专业都可以报"
    },
    {
        "schoolName": "长治职业技术学院",
        "title": "长治职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科291有机会被贵校录取吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "长治职业技术学院",
        "title": "长治职业技术学院-录取",
        "question": "河南考生文科380，位次147231有希望被本校录取吗？如果可以，宿舍条件怎样，是否上早晚自习？有无早操？",
        "answer": "可以，宿舍是六人间宿舍，无早操"
    },
    {
        "schoolName": "长治职业技术学院",
        "title": "长治职业技术学院-位次",
        "question": "河南考生位次220178文科有机会被录取吗",
        "answer": "多报几个志愿委托"
    },
    {
        "schoolName": "长治职业技术学院",
        "title": "长治职业技术学院-安徽",
        "question": "安徽考生文科247排名128725报贵校的护理专业录取几率大吗",
        "answer": "没在安徽招生"
    },
    {
        "schoolName": "长治职业技术学院",
        "title": "长治职业技术学院-询问该校",
        "question": "该校护理专业主要学什么，有没有其他医学影像之类的",
        "answer": "具体在填报志愿书上查看"
    },
    {
        "schoolName": "长治职业技术学院",
        "title": "长治职业技术学院-询问该校",
        "question": "该校宿舍是上床下桌吗",
        "answer": "不是，是六人间宿舍"
    },
    {
        "schoolName": "长治职业技术学院",
        "title": "长治职业技术学院-河南307理有希望吗",
        "question": "河南307理有希望吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "长治职业技术学院",
        "title": "长治职业技术学院-河南考生文科256",
        "question": "请问老师能报咱学校哪些专业呀",
        "answer": "在河南高考填报志愿书或学院官网查询"
    },
    {
        "schoolName": "长治职业技术学院",
        "title": "长治职业技术学院-报考",
        "question": "河北考生物化地组合321能报考贵校吗",
        "answer": "可以，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "长治职业技术学院",
        "title": "长治职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好，河北理科336护理和财会专业专科能够被录取吗，这个分数其他专业报考哪个，可以推荐吗?如果能录取，可以申请转专业吗？",
        "answer": "录取的可能性很大，可以申请转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "长治职业技术学院",
        "title": "长治职业技术学院-录取",
        "question": "理科206有机会被录取吗",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "长治职业技术学院",
        "title": "长治职业技术学院-2024文科分数线",
        "question": "2024高考文科249有机会被录取吗",
        "answer": "这个分数录取的可能性比较大"
    },
    {
        "schoolName": "长治职业技术学院",
        "title": "长治职业技术学院-招生",
        "question": "贵校对今年山东招生吗，生政史330能上吗",
        "answer": "我们学校没有山东的计划"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程职业学院",
        "title": "山西工程职业学院-2023我校的最低录取分数线是多少？ 咱们学校可以专升本吗",
        "question": "2023我校的最低录取分数线是多少？ 咱们学校可以专升本吗",
        "answer": "2023年我院高考文科最低分数线文科297分，理科298分。可以参加专升本的考试的。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程职业学院",
        "title": "山西工程职业学院-16.河南理科",
        "question": "理科327报考贵校的计算机网络技术有希望冲一冲吗？唐槐小区的宿舍有空调吗？是不是上床下桌的啊？",
        "answer": "希望不大，去年计算机网络技术最低350，今年计划少，可以尝试一下。唐槐校区的宿舍没有空调。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程职业学院",
        "title": "山西工程职业学院-录取（山西工程）",
        "question": "甘肃345理科排名98872请问可以录取到，数字媒体技术专业吗？",
        "answer": "可以试一下，数字媒体是今年的新专业。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程职业学院",
        "title": "山西工程职业学院-录取（山西工程）",
        "question": "甘肃345理科排名98872请问可以录取到，数字媒体技术专业吗？如果不服从调剂会不会有被退档的风险",
        "answer": "可以试一下，如果想保险一些可以选择服从调剂，但有可能被调剂到其他专业。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程职业学院",
        "title": "山西工程职业学院-山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "question": "山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "answer": "可以试一下，多报几个专业。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程职业学院",
        "title": "山西工程职业学院-录取位次",
        "question": "我是河南考生 理科368分 位次375509 报考贵校计算机网络技术专业能被录取吗",
        "answer": "可以试一下，计算机网络技术去年最低分350，今年计划少，分数线不确定。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程职业学院",
        "title": "山西工程职业学院-录取",
        "question": "咱学校对色弱的考生有要求吗，山西理科305能报啥专业啊",
        "answer": "305估计有点低，去年理科297，今年计划比去年少，估计分数线比去年高。色弱应该没要求。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程职业学院",
        "title": "山西工程职业学院-录取",
        "question": "河南考生文科380，位次147231有希望被本校录取吗？如果可以，宿舍条件怎样，是否上早晚自习？有无早操？",
        "answer": "河南去年最低线347，今年计划少，可以尝试报考。宿舍和早晚自习的问题可以咨询我院学生处。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程职业学院",
        "title": "山西工程职业学院-理科382分能报咱们学校的高本惯读吗",
        "question": "山西理科382分女生，能报咱们学校的高本惯读吗，想学电气自动化技术专业.",
        "answer": "去年高本贯通分数线383，可以试着报一下。建议多报几所学校。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程职业学院",
        "title": "山西工程职业学院-学校寝室是几人间？是上床下桌吗？有空调吗？",
        "question": "学校寝室是几人间？是上床下桌吗？有空调吗？",
        "answer": "龙潭校区应该是8人间，唐槐校区可能有6人间，空调应该是没有。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程职业学院",
        "title": "山西工程职业学院-招生",
        "question": "江苏物生地483过本科线21分 大概有几成把握",
        "answer": "亲，我们是专科学校，而且我们今年在江苏没有招生计划。请关注其他学校，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程职业学院",
        "title": "山西工程职业学院-河南",
        "question": "您好，河南文科374分，位次15万，有机会报考贵校吗",
        "answer": "今年计划少一些，可以尝试报考，建议多选几所学校。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程职业学院",
        "title": "山西工程职业学院-河南省374分。",
        "question": "报电气自动化和机电一体化有希望吗？",
        "answer": "今年计划少，说不好，可以试着报一下，建议多报几所学校。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程职业学院",
        "title": "山西工程职业学院-理科313可以上贵校吗？",
        "question": "理科313可以学电气自动化专业吗？",
        "answer": "可以尝试报考，都是平行志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程职业学院",
        "title": "山西工程职业学院-山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "question": "山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "answer": "今年计划少，你这个分估计也就是刚刚过线。可以尝试报考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "山西工程职业学院",
        "title": "山西工程职业学院-山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "question": "山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "answer": "今年计划少，你这个分估计也就是刚刚过线。可以尝试报考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "山西机电职业技术学院",
        "title": "山西机电职业技术学院-录取",
        "question": "福建物理，男 346 有希望录取机电的吗",
        "answer": "福建不招生"
    },
    {
        "schoolName": "山西机电职业技术学院",
        "title": "山西机电职业技术学院-老师好",
        "question": "安徽理科343有希望被贵校录取吗",
        "answer": "安徽不招生"
    },
    {
        "schoolName": "山西机电职业技术学院",
        "title": "山西机电职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科333，位次427506，有机会读贵校的机械制造专业吗",
        "answer": "去年河南理科最低359分"
    },
    {
        "schoolName": "山西机电职业技术学院",
        "title": "山西机电职业技术学院-咨询",
        "question": "山西考生文科，296有希望报咱们学校吗？",
        "answer": "有希望，去年最低289分"
    },
    {
        "schoolName": "山西机电职业技术学院",
        "title": "山西机电职业技术学院-咨询",
        "question": "河南理科382可以不，电气自动化机电一体化方面",
        "answer": "去年最低359分，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "山西机电职业技术学院",
        "title": "山西机电职业技术学院-录取",
        "question": "山西理科305能报啥专业，，有色弱限制吗",
        "answer": "分数很有希望，专业看分数情况而定。"
    },
    {
        "schoolName": "山西机电职业技术学院",
        "title": "山西机电职业技术学院-录取",
        "question": "河南考生文科380，位次147231有希望被本校录取吗？如果可以，宿舍条件怎样，是否上早晚自习？有无早操？",
        "answer": "河南招理工学生，文史不招，看看别的学校"
    },
    {
        "schoolName": "山西机电职业技术学院",
        "title": "山西机电职业技术学院-咨询",
        "question": "老师：山西301分理 报哪个专业容易被贵校录取",
        "answer": "分数很有希望录取，专业看分数情况而定"
    },
    {
        "schoolName": "山西机电职业技术学院",
        "title": "山西机电职业技术学院-山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "question": "山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "answer": "去年山东录取最低分408，可以考虑报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "山西机电职业技术学院",
        "title": "山西机电职业技术学院-河南考生346能上吗",
        "question": "河南考生346能上吗",
        "answer": "河南省去年理工最低359分，今年招生理工类，文史类不招，请考生查看河南省填报志愿指南书"
    },
    {
        "schoolName": "山西机电职业技术学院",
        "title": "山西机电职业技术学院-河南",
        "question": "老师您好，河南文科245能上贵院校那些专业？",
        "answer": "河南省招生理工类，文史类不招，请考生查看河南省填报志愿指南书"
    },
    {
        "schoolName": "山西机电职业技术学院",
        "title": "山西机电职业技术学院-高本贯通",
        "question": "山西理科385高本贯通贵校机电一体化技术或电气自动化技术专业录取几率大吗，若服从调剂仍是高本贯通专业吗",
        "answer": "去年高本最低348分，希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "山西机电职业技术学院",
        "title": "山西机电职业技术学院-招生",
        "question": "老师您好，黑龙江理科298分报考贵校能被录取吗",
        "answer": "未在黑龙江招生"
    },
    {
        "schoolName": "山西机电职业技术学院",
        "title": "山西机电职业技术学院-山西电力",
        "question": "老师您好我是青海考生理科成绩265位次28000有机会报考贵校专业吗",
        "answer": "我院没在青海招生，请选择别的学校"
    },
    {
        "schoolName": "山西机电职业技术学院",
        "title": "山西机电职业技术学院-录取",
        "question": "山西理科328有希望录取么",
        "answer": "我院去年理工最低分285分"
    },
    {
        "schoolName": "山西金融职业学院",
        "title": "山西金融职业学院-河南",
        "question": "文科332，位次在204486，服从调剂有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "可参看2023年河南省最低分333"
    },
    {
        "schoolName": "山西金融职业学院",
        "title": "山西金融职业学院-录取",
        "question": "请问贵校在江西招生吗",
        "answer": "2024年没有江西省招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "山西金融职业学院",
        "title": "山西金融职业学院-录取",
        "question": "老师您好，河北理科336财会专业专科能够被录取吗，这个分数其他专业报考哪个，可以推荐吗?如果能录取，可以申请转专业吗？",
        "answer": "河北省2023年历史组合录取最低分310分，2024年财经类招收金融科技应用（人工智能）、财富管理、证券实务、大数据与会计四个专业，可根据个人意愿选择报考。转专业根据学院相关规定执行，一年级结束满足转专业条件可申请"
    },
    {
        "schoolName": "山西金融职业学院",
        "title": "山西金融职业学院-咨询",
        "question": "请问今年河南文科280可以上咱们学校吗",
        "answer": "可参考去河南省年最低分333，河南省因计划数较少，录取分数波动比较大"
    },
    {
        "schoolName": "运城幼儿师范高等专科学校",
        "title": "运城幼儿师范高等专科学校-报考咨询",
        "question": "四川文科女389 位次129792 能报贵校吗",
        "answer": "具体咨询电话：0359-2550613.2550615"
    },
    {
        "schoolName": "运城幼儿师范高等专科学校",
        "title": "运城幼儿师范高等专科学校-报考咨询",
        "question": "四川文科女389 位次129792 能报贵校吗",
        "answer": "具体咨询电话：0359-2550613.2550615"
    },
    {
        "schoolName": "运城幼儿师范高等专科学校",
        "title": "运城幼儿师范高等专科学校-咨询",
        "question": "四川理科348位次278512 想报考贵校的学前教育录取概率大吗",
        "answer": "具体咨询电话：0359-2550613.2550615"
    },
    {
        "schoolName": "运城幼儿师范高等专科学校",
        "title": "运城幼儿师范高等专科学校-运城幼师",
        "question": "河南文科379位次147231-148347报考咱们学校小学教育能录取吗老师",
        "answer": "具体咨询电话：0359-2550613.2550615"
    },
    {
        "schoolName": "运城幼儿师范高等专科学校",
        "title": "运城幼儿师范高等专科学校-运城幼儿师范高等专科学校",
        "question": "重庆文科385位次44025有多大机会可以被录取到贵校的小学英语教育专业 贵校投档数和投档率可以说说吗 有什么限制吗 转专业容易吗 寝室怎样 离市中心远吗",
        "answer": "具体咨询电话：0359-2550613.2550615"
    },
    {
        "schoolName": "运城幼儿师范高等专科学校",
        "title": "运城幼儿师范高等专科学校-咨询",
        "question": "小学英语专业 没报考口语 可以报吗",
        "answer": "具体咨询电话：0359-2550613.2550615"
    },
    {
        "schoolName": "运城幼儿师范高等专科学校",
        "title": "运城幼儿师范高等专科学校-报考录取",
        "question": "老师您好，我是河南文科考生，368分 位次160737，报考贵校的师范类专业小学语文教育 和小学英语教育录取的概率大吗？贵校在河南有招生老师吗？有的话麻烦您给我留个联 系方式，贵校近年专升本概率是多少呢？谢谢！",
        "answer": "具体咨询电话：0359-2550613.2550615"
    },
    {
        "schoolName": "运城幼儿师范高等专科学校",
        "title": "运城幼儿师范高等专科学校-小学语文教育",
        "question": "安徽物生政312分位次294576有希望报考小学语文教育专业吗 小学语文教育专业可以专升本吗",
        "answer": "按照去年的 分数是可以的 可以报专升本 具体咨询0359-2550613.2550615"
    },
    {
        "schoolName": "运城幼儿师范高等专科学校",
        "title": "运城幼儿师范高等专科学校-运城幼儿师范高等专科学校",
        "question": "你好，我能不能问一下河南文科343分报考本校小学教育有希望吗？几率大吗？望回复清楚一下，不想要参考数据，感谢感谢！",
        "answer": "河南去年最低分376 今年多加5个计划 可以试试 具体电话咨询 0359-2550613.2550315"
    },
    {
        "schoolName": "运城幼儿师范高等专科学校",
        "title": "运城幼儿师范高等专科学校-236",
        "question": "山西理科，总分236能上吗",
        "answer": "咨询电话0359-2550613.2550615"
    },
    {
        "schoolName": "运城幼儿师范高等专科学校",
        "title": "运城幼儿师范高等专科学校-报名咨询",
        "question": "今年文科301能上吗",
        "answer": "0359-2550613 2550615"
    },
    {
        "schoolName": "运城幼儿师范高等专科学校",
        "title": "运城幼儿师范高等专科学校-陕西专科",
        "question": "文科362能够报考该校吗",
        "answer": "陕西省 去年最低分是 362 有什么问题 可以打电话0359-2550613.2550615"
    },
    {
        "schoolName": "运城幼儿师范高等专科学校",
        "title": "运城幼儿师范高等专科学校-专业代码",
        "question": "早期，学前，语文",
        "answer": "早期教育 570101 学前教育 570102 小学语文教育 570104"
    },
    {
        "schoolName": "山西经贸职业学院",
        "title": "山西经贸职业学院-录取",
        "question": "河北省物化政368，可以录取吗？",
        "answer": "您好，我院2023年河北省高考物理科目组合最低分385，请您参考"
    },
    {
        "schoolName": "山西经贸职业学院",
        "title": "山西经贸职业学院-录取",
        "question": "山西男311有多大概率录取 ？建议报考什么专业？",
        "answer": "我院2023年专科最低录取分数线，文史274，理工265，仅供参考。男生可以考虑报考我院机电工程系、建筑工程系等相关专业。"
    },
    {
        "schoolName": "山西经贸职业学院",
        "title": "山西经贸职业学院-录取",
        "question": "理科365有希望吗",
        "answer": "同学您好，我院2023年河北省高考考生（物理科目组合）入校最低分数为数字媒体艺术设计专业的385分，可以作为参考进行志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "山西经贸职业学院",
        "title": "山西经贸职业学院-山西经贸职业学院",
        "question": "贵校今年在河南有招生计划吗？招生人数多少？近几年最低录取分数线是多少？",
        "answer": "抱歉，我校在2024年没有河南省招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "山西经贸职业学院",
        "title": "山西经贸职业学院-艺术生过线文化238什么概率",
        "question": "美术专业",
        "answer": "您好！我校2024年没有针对艺术特长生的招生计划，您可以参照山西省2023年普通高校招生专科（高职）院校录取最低控制分数线（一）文史类：180分。（二）理工类：130分。"
    },
    {
        "schoolName": "山西经贸职业学院",
        "title": "山西经贸职业学院-建筑钢结构工程技术",
        "question": "河南理科 255上这个学校的几率大吗",
        "answer": "抱歉，我院2024年没有河南省的生源计划"
    },
    {
        "schoolName": "山西经贸职业学院",
        "title": "山西经贸职业学院-咨询",
        "question": "山西高烤202分有希望被录取吗",
        "answer": "2023年普通高校招生专科（高职）院校录取最低控制分数线：文史类180分、理工类：130分，我院各专业录取分数线均高于省控线，请供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "山西经贸职业学院",
        "title": "山西经贸职业学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "您好，我校今年没有福建省的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "运城职业技术大学",
        "title": "运城职业技术大学-能否录取",
        "question": "老师您好，我是一位河南的理科生，考了418分，可以冲一把贵学校不",
        "answer": "只要达线就有希望，可以参考学校官网-招生信息网-历年分数看一下往年数据，服从调剂有希望"
    },
    {
        "schoolName": "运城职业技术大学",
        "title": "运城职业技术大学-报考",
        "question": "江苏文科478 50548有机会吗？如果服从调剂是进档不退档吗?有无专业级差？谢谢！",
        "answer": "只要达线就有希望，可以参考学校官网-招生信息网-历年分数看一下往年数据，服从调剂有希望 ,无专业级差"
    },
    {
        "schoolName": "运城职业技术大学",
        "title": "运城职业技术大学-报考",
        "question": "江苏文科478 50548有机会吗？如果服从调剂是进档不退档吗?有无专业级差？谢谢！",
        "answer": "只要达线就有希望，可以参考学校官网-招生信息网-历年分数看一下往年数据，服从调剂有希望 ，无专业级差"
    },
    {
        "schoolName": "运城职业技术大学",
        "title": "运城职业技术大学-录取",
        "question": "提档比例是多少",
        "answer": "1：1"
    },
    {
        "schoolName": "运城职业技术大学",
        "title": "运城职业技术大学-运城职业",
        "question": "请问河南文科446分，位次80000~81000被贵校录取的可能大吗",
        "answer": "只要达线就有希望，可以参考学校官网-招生信息网-历年分数看一下往年数据。"
    },
    {
        "schoolName": "运城职业技术大学",
        "title": "运城职业技术大学-四川",
        "question": "请问四川文科472排名63681，服从专业调剂录取机会大吗？贵校在四川招生多少？在四川投放有哪些专业？转专业条件是什么？谢谢",
        "answer": "只要达线就有希望，可以参考学校官网-招生信息网-历年分数看一下往年数据，服从调剂有希望 在四川招生的专业可以在学校官网-招生信息网-招生计划查看。 转专业目前有一条是要求第一学期末考试成绩得在所录取专业的10%，转专业最新修订版的文件还没出，正在修订中。"
    },
    {
        "schoolName": "运城职业技术大学",
        "title": "运城职业技术大学-四川",
        "question": "请问四川文科472排名63681，服从专业调剂录取机会大吗？贵校在四川招生多少？在四川投放有哪些专业？转专业的条件是什么？谢谢",
        "answer": "只要达线就有希望，可以参考学校官网-招生信息网-历年分数看一下往年数据，服从调剂有希望 在四川招生的专业可以在学校官网-招生信息网-招生计划查看。 转专业目前有一条是要求第一学期末考试成绩得在所录取专业的10%，转专业最新修订版的文件还没出，正在修订中。"
    },
    {
        "schoolName": "运城职业技术大学",
        "title": "运城职业技术大学-辽宁考生",
        "question": "老师您好，纯理404分，全省九万多名，有希望报考贵校的什么专业？我看今年招生计划在辽宁是有几个专业招生的，但是历年分数参考只有2020有数据，请问我该怎样参考分数？",
        "answer": "您好！我们近三年未在辽宁招生，所以没有参考数据，只能说达线就有希望。专业志愿要依次填报，把最想学的放在首位，依次报满。"
    },
    {
        "schoolName": "运城职业技术大学",
        "title": "运城职业技术大学-运城职业技术大学",
        "question": "老师您好，河南文科442分，位次84476，服从调剂，报考贵校被录取希望大吗",
        "answer": "只要达线就有希望，可以参考学校官网-招生信息网-历年分数看一下往年数据，服从调剂有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "运城职业技术大学",
        "title": "运城职业技术大学-录取与专业",
        "question": "贵校投档比多少 转专业容易吗",
        "answer": "转专业目前有一条是要求第一学期末考试成绩得在所录取专业的10%，转专业最新修订版的文件还没出，正在修订中。 投档比1：1"
    },
    {
        "schoolName": "运城职业技术大学",
        "title": "运城职业技术大学-河南考生",
        "question": "老师好，文科435，位次90950，有希望被贵校的护理和康复治疗专业录取吗？",
        "answer": "分数有优势，可以填报，把最想学的专业放在首位，然后依次报满专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "运城职业技术大学",
        "title": "运城职业技术大学-河南理科434 位次262825可以报考贵校吗",
        "question": "河南理科434 位次262825可以报考贵校吗",
        "answer": "只要达线就有希望，服从调剂，把最想学的专业放在首位，然后依次报满。"
    },
    {
        "schoolName": "运城职业技术大学",
        "title": "运城职业技术大学-天津 物化地432 能报贵校吗",
        "question": "天津物化地432 能报贵校吗",
        "answer": "只要达线就有希望。 天津的本科批次分数线是475，您的分数未达天津的本科批次分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "运城职业技术大学",
        "title": "运城职业技术大学-天津 物化地 432 能报贵校吗",
        "question": "天津 物化地 432 能报贵校吗",
        "answer": "只要达线就有希望。 天津的本科批次分数线是475，您的分数未达天津的本科批次分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "运城职业技术大学",
        "title": "运城职业技术大学-咨询",
        "question": "河南理科427想报考该贵校康复治疗专业和护理专业希望大吗",
        "answer": "只要达线就有希望，专业志愿要填好，把最想学得专业放第一，然后依次填报。"
    }
]